hole hole hole 大家好 我係剩蛋老人。。。。。。。。。。

屌你老母！雖則都已經19年，都應該要習慣
但一到十二月就街都唔想出，想係屋企瞓足一個月
講番少少背景
中學讀男校，又on99咁唔玩聯校，連聖誕球都無去過
15年dse之後，出黎做電燈佬
莫講話朋友圈子零女性，直頭係生活環境零女性，除左老母
身邊朋友都話我應該有女朋友，有啲甚至係完全唔信我無女朋友
唉！覺得人生已完，完全識唔到女仔
又到聖誕節，望住街邊一對對情侶，又望住身邊啲朋友一個個出pool，自己就仲係單身狗一個
唔想做人了
我只能夠講Fuck my life!!!!!!

送粒蛋比我ok?

遇著是非總當透明

我同羊仔加埋得3粒

送咗粒比我仲有兩粒

計數好叻喎

禮物呢

我有你電話嫁戇鳩仔

樓樓上好波！

互post

你..

佢自己post 出黎然後怪人share

我唔小心post左 你就係咁推同周圍貼 你唔係仆街係咩呀

唔好嬲啦 我幫你屌柒佢

訓醒貼埋後半

貼埋後面四個嘛

等你

死撚開啦

其他人淨係睇完笑完就算 淨係識既先係咁推 屌你老母

我唔推 不過如果你貼埋下半部份自己諗後果
我不排除報警
認真

屌你老母

報囉依家貼埋

改星期一交換好冇
星期日先拎到份禮物

核爆

hole hole hole 大家好我係性愛老人。。。。。。。。。。。。。

d人痴線嫁

咩來嫁

咪成隻羊咁樣

秘密 好可愛既野

將會知道

死肥仔一個

我都想見平胸bb ar

仲要髮線高爆牙大波厚唇

點知出到去先知平胸又點原來係男人黎

兩個乾柴烈火

羊咩唱多d歌 想聽

一齊交換禮物？

真巴

無錢買禮物

20蚊以下

m記都買唔到

交換港幣算啦

諗起都正 去打飛機先

我同羊咩都剩係玩50蚊以下

聖誕收利是？

直接係銀包拎出黎錢換錢

交換20蚊紙

諗起都興奮

正！

我只係交換過一次禮物
已經係中學時期了

我小學

好撚慘阿

我地交換禮物啦
我都係中學

好想同平胸又點做愛

嗚呀 本來諗住比今日買果隻羊仔你 但好大陣臭丸味 要諗過第2樣

屌你咪送臭野俾我

死撚開啦mk

噴下止汗劑

佢係我架

驚 但又好想

帶口罩

負皮左,當性誕禮物
希望你中意

fuck u

克服唔到阿
頂我好煩好矛盾

但好想換阿 ！！！！！！！！
我就黎癲

選擇困難必備

我驚嚇到人 我成隻怪獸咁